其實而家未雨綢繆消滅定D中資都好既,反正幾年後都會成為敵人,咪當先發制人囉屌

點解雜近平落ORDER要中資滲透入香港姐
就係想香港有更多個國泰
你一反政府就炒鳩你

反正未來你班友都要同呢班中資隻揪架啦
咪當係未雨綢繆消滅定D中資囉